{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65276&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양바다동산펜션"
    },
    "text": "海の前に位置する全室海展望ペンションです。 東山海水浴場は徒歩6分の距離にあり、洛山海水浴場は車で28分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルは無料で提供され、炭と焼き網は個人で持参する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れは禁止されていますが、実際の画像と異なる場合がありますので、ご了承ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "東山海水浴場は徒歩6分の距離にあります。洛山海水浴場は車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは無料で提供されますが、炭と焼き網は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないんですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 432
    }
}